FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (278) WHATEVER IT TAKES

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

隔離Fortnite出咗Avengers mode

89 包？但ST 點連？

等swap換到baby icon 再用黎做92 blanc會否不智？ 見到宜家出啲sbc都好勁下

明智 blanc好好用

好多人都係咁做

86 84紅卡肥料
搭單開包中91夏神 91拉膠

玩咁耐最好彩今次

唔識用高佬
基佬特應該食咩chem？
同埋打雙箭頭 佢要點set

吸運

睇你另一隻係咩，不過基佬啲技，同埋佢速度問題，我會Set 柱躉，食Chem 就見仁見智，有部份鬼佬會食Backbone，反正都係慢，睇你點玩

補充少少，我覺得基佬食Backbone 會最似佢真實打法，做支點傳波再準啲，跳得再高啲，再硬淨啲

有無巴用緊新if sandro有無食評 諗緊入唔入好

包皮strong link lala meunier, 直接10 chem

中伏了

諗緊入佢定買toks Son

另一隻係benzema
正宗法國隊
咁我試下backbone先 唔該巴打

係喎有9 chem
上88包定儲多少少買89包？大分別嗎？

其實prime gullit係咩定位，成日對佢 見入波又唔多
但防守好勁 成日一個大屎忽得埋嚟

eriksson pass
用過89覺得太薄

防守好勁既中場囉

終於中icon了
多謝ea

上or下好？

最勁個陣應該係自由中場球員
咩位都踢過哂
清道夫 前鋒 攻中 防中 中堅

開埋WL rewards紅卡垃圾 唯一一張walkout係住烏 算係咁 都叫做參與咗呢期歐戰event

講打機就防中位box to box
現實就答你唔到 無睇過佢既比賽

再下星期 wl 公廁陣

雷斯 搭 92 blanc

隻92 blanc 如果有勤力刷 obj
加埋 呢個baby icon swap 免費咁濟

想問下tots跟邊個最佳陣
我見pfa出左
竟然有力架博格巴

原來otw取消佬跌到160k，用佢定88sandro好？（另一隻閘係militao 任擺都得)，取消佬4star sm可以扭下幾吸引

踢咗半季好波都無
咁都入選

sandro

我都係睇highlight

下啦

EA我屌你老母

巴打 請問用落Robertson 同Sandro
大唔大差別？

附圖
無世三

Sandro贏模組？我見stat差唔多

好撞得 sandro

出場一半以上踼得衰既, 成鳩日自己半場扭失完企響道睇波, 睇見都火

已經好過我好多...
隻Lenglet我都入到副隊西甲隊

普巴憑咩係鏝利聯隊佔一個位

世3果d應該後備有

咁耐仲未有紅包

上星期無打無得開, 難得復活節假唔想奴wl, 慢慢半棄

憑英超球員投票投出黎

憑髮型

Untrade先會中好野

邊撚個？

屌,99小花有無咁易中呀,今日兩個啦

隻隻都唔撚用得

moment 迪西里定係 blanc好啲
想做佢地個sbc 但係用緊baby blanc打防中

CLS 一日兩個

屌你老母

中max x2

同你一樣

有無巴打記者上集啲tots咩價位
想留一留啲錢

中呢啲好撚慘 擺落紅卡upgrade 又唔係 用又唔係 唯有攞去祭icon

中2隻82仲撚慘
ICON都祭唔到

際唔到包皮喇

20k到2m都有

search futbin 18可以睇返晒

唔知今年TOTS 阿朗會幾錢

Player pick 中完Lewan再中Kane

90rating 肥料套餐

上集toty跌之前4m tots供應穩定後大家都2m幾唔夠3

計百分比應該4m幾啦

世三換走pogba啦

金2
留係金3 d 獎勵好似仲好

金3表示都係max+隻84

安慰獎

拎哂DR d untrade去做都係開84

想收1m coins

同巴打嗰陣好似

Cb vvd lb robertson

感覺差唔多，都係唔夠好，無prime 廢的男果種好用，好似迪西好d, 白蘭氏慢d

利申用緊一對

Abderrazak Hamdallah 87咩料 做super sub ok?

係咪要笑

咁睇黎有保底同冇會差好撚遠 上次我印象多過一半有83+

中到隻 跑得咁快既拉莫斯

入定100幾隻ucl 82等upgrade sbc
8強有兩round sbc 最近d challenge又係ucl
似係想俾機會大家儲卡
不過都係估 又有可以係totw sbc
呢個就太耐無出

食埋飯8點幾9點開台抽e1 reward

有冇大力神食評?

企開d啦屌你老母

賣走隻91細哨就做到94細哨
隻91細哨一個禮拜冇左600k

點睇93eriksen

仲未有人中包皮

暫時五場入咗兩球

巴打用咩chem?

Hunter

得我一個中Ronaldo

正評

屌你老母逐個留言負皮嘅人係咪咁9無聊

係就出嚟講嘢啦，屌你老母係咪男人嚟㗎

Bot無分男女

吓 唔係在座都知係邊個咩

Rolando

知呀

想問有冇咩前峰200k-300k好推介？最好有4* sm

ben yedder !!!!!!

傻鳩嚟
肯撚定係垃圾廢柴一個
邊有人咁得閒

佢係咪打cam好過st?

ST

打cam passing mama

咁樣砌會唔會太夾硬？

迪西好貴

請問有冇人用過upamecano同kimpembe同埋hernandez比較的話 邊一對搭檔最好

用緊91vvd. 拎左swap 整唔整moment blanc 好

話說早排做 ucl sbc中左Sanchez live 又入唔到隊 本身入緊live vvd+fb luiz 如果sanchez入隊賣走vvd up其他位會唔會好不智

untrade隊？

朗真係升唔返，焗放了
一路好走

白蘭斯最佳位置真係CDM 所以如果轉到位 盡量都轉啦

換邊隻玩

想問d球員係咪最好下星期一出糧賣哂等tots最好？

有冇人用過cutrone ffs?好用？

雲積同魯迪掉位

調位

星期五晚定星期六晚賣人個價會高啲

WL開始個時一般都會升小小 完左會跌小小

屌你老味 90分鐘比人入兩球反cup ea

細哨

艾歷臣再同普巴調

買廢的男囉，d價真係反應一切，prime 企極都咁硬

今日打DR好奇怪 幾場前面可以慢到食左豬油膏咁跑唔到 一係企係度唔郁

最過份係門前禁極射波都無反應

有無巴打幫我睇睇點改

買隻85以上應該掂

82cb to 84cb gimenez得唔得

我估82cb轉84cb就得 再唔得就前鋒上84 後衛轉83

要睇你vvd咩位入 而家跌左好多

比Futbin fake左 都唔夠84既
轉呢隻可能唔夠chem🤔

st換隻84rodrigo試下先
唔得再試下82cb換埋 nacho

futbin試左先 唔好哂錢

搵隻84轉85就夠

futbin寫明84 rating係2隻85，3隻84同6隻83 wor
你咁樣實唔夠拉啦

中堅轉左Albiol得左 唔該各位巴打

佢買撚錯84卡華查

原來你想咁試
有時想用盡手上D卡，我都係跟futbin rating requirement咁大概塞哂D人先，然後逐隻rating塞落去試下夠唔夠拉

屌係wor

無人fake你
人地係85carvajal

屌唔怪得 自膠

見到你咁砌搞到我都想整隻大力臣黎連添 冇錢呀

兩個月無打 終於有時間玩返
下一步換走法賓奴同沙拿普金轉IF

等tots
利記應該好多入選

可以刷隻神軒頂邊爐先

唔係幾想用rio blanc 真係咁差咩 我本身用緊rudiger

召換sam哥 想問bb pele 定94neymar 打cam好d./Ram好d.
4231另外兩隻係anderson willian

佢實答你屁馬

有冇人換左張90 基沙文？

星期一應該就遲了，上星期日晚已經10%+咁跌，好可能一直咁既pattern

末來既野無人知啊，自己決定

上轉下會唔會好不智
有2.3m upgrade 除咗朗之外可以做咩

記得sam哥兩隻都用緊

補咗140k 做張eriksen
夠玩到tots

推

上轉下高一班波喎
點樣不智

無朗就係不智

不過我建議玩朗
傻仔都識玩

我寧願阿奴換隻toty kante或者kdb黎玩

刷10場西甲on9到極 和又唔得
撞親都半爆機隊

到4月仲complain 半爆機隊
佢無11隻toty 11隻prime icon你當佢正常隊啦

我都無complain人地揸爆機隊
只係都無撞過同樣刷西甲既隊je

咁咪三隻防中

blanc pogba防中
kdb/kante攻中

咁樣點睇

41212? 寧願打多隻box to box 都好過福

chef_le_monthankyouuu
瘋狂away

唔識用屁馬
有冇其他巴西/英超左翼推介
88anderson好d定willian 好d

應該幾攻得
我會照打412122
4231都仲有雙防中
世三lam賓爺cam安仔右

福同邊個打前?

其實我入場轉打4231 安同世三一人一邊 福正前 賓爺cam

福仔啦 BEN SIR

DR搵一場都勁耐，

已經無聊到玩season，但真係唔太好玩

始終想要DR分

然後條友得82

兩隻差唔多

五月都黎 , 點解仲有巴打會咁相比
UT大把隱藏數值

試下先

defense/aggression 嗰啲數值對進攻球員冇乜用

D幾冇人打

等佢慢慢J數值 tots有排佢Po

因為中得佢 諗住安慰下自己

有冇巴打用過upamecano

唔係淨係睇大數㗎嘛
條友作為st finishing得82 低rating好合理

砌好哂Eriksen 4格，買隻Koke+舒服仔就交得，大部份untrade卡
但好似都係睇埋星期五晚有咩宣佈先submit好d

一定係
佢有6日

1，有時搵好耐都得4格，要5格仲耐
season真係唯一好在即刻開到波

歐霸aduriz

終極燒味王

又華倫 屌你咩

感謝讀者提供笑話一則

張卡幾勁

記錯 番左畢爾包好耐

得13張swap deal既話今個月點換好
好似好多巴打話隻基沙文廢

手足記得做埋隻swap sbc 之後等埋星期一派 就齊哂

感謝提醒
希望中隻好少少

又一隻燒味神鋒

Bday 蒙尼亞+ Werner / pack

好矮182

我淨係信乃sir

聽日應該係totw sbc
可以入去83 84

終於可以撚下icon

tots極多高分低能

油雞油雞

宜家出左幾多張

出晒了 計埋SBC 差1張打SB星期一派

可上 futbin 個swap item tracker睇

第一次砌ICON SBC
全個倉所有人清鳩哂 好撚癲

砌邊隻

800入左一百隻連拿 希望賺埋做埋個george best sbc

細哨咋 CHEAP CHEAP地
迪布尼沙域保臣巴利泰利斯卡賓周馬比比小白啦啦軒達臣BRADLEY
感覺非常良好

CHEAP CHEAP地
Blanc咁就係好撚cheap
Moore個啲就係唔洗錢喎咁

moore真係唔洗錢
我硬吹個d卡大概值50萬左右
因為呢到好多高手細哨只係中價貨

邊度知

食咩cem好

收ac 有巴打棄驚可留tg

我用咗60-70萬去做moment cruyff

係咪好撚勁

等埋禮拜一隻baby icon先

你覺得我依家賣朗入肥料（計好左數，岩岩好夠數）
再等禮拜一 定 用埋朗打埋WL 星期六日賣？

不過今年真係積落好多special card
上個禮拜做隻blane好似都淨係得個84sbc要買人

想問大家係咪成日打打下斷線 忍咗好耐

有聖誕kdb 做唔做eriksen 好

屋企又有老鼠而家搞到訓唔著
一陣朝早又要番9點
想開fifa打都唔敢

叫隻老鼠幫你抽 一定中c朗美斯

我寧願唔中佢快啲走好過

到底做唔做艾歷臣好 佢又唔似會有tots

古烈治爭最後一格，星期一拎埋隻baby icon就搞掂，前後用咗150萬咁上下

Kylem "Lyricz" Edwards, who represented Tottenham in the ePremier League, has been suspended for the remainder of the season......

EA捉到鬼佬選手買COINS都唔放過

岩岩對左個 , 真係on9仔黎
勁撚煩 比佢禁住屌

捉一兩個黎祭旗都要既

睇大力神啲stats真係好好J

240k想連bday meunier想問下可以點執
Trade得:Son, Rashford, Pogba, Kante, Aurier, De gea

忍唔住做左

想用就做啦 等等等 都就黎完GAME...

r聯四個球員sbc係咪已經出晒？

出左eriksen後要重新諗諗swap deals好無換costa

會諗住用到end game既就換,佢strong link阿朗,橙link尼馬呢堆係幾好用既

but for me,3腳我知我一家唔會用到end game,想試不如買返張好過, 所以我會搏bb icon,用得係得果幾隻,搏中就用,搏唔中就揀隻icon做左佢,都end game, 無得輸

Bb icon 中伏會好灰

當慳番3十幾萬

但係都係有排先砌到隻blanc

唔中咪祭囉
有pack回返比你

想問下而家掛sb最低難度啲AI係咪會搶波

一時時 睇佢戰術好似

平平哋做左佢算

太弱嗰d係 照由佢 最多掛耐少少only
(我平時慣左入夠5球先放低手掣)

即係team rating差太遠就會搶?
想掛8場入2球拎多隻swap換pack

會搶 但正路入唔到你波
入多幾球先掛正路安全

我由開驚掛到而家
最多都係試過5-1 only

prime best 食咩chem最好?

Update 左後好似普通遠射易入左，高壓全場體力消耗又少左，成日俾人開足成場重有力，同sb電腦成日用高壓？

啱啱做sbc中左歐霸基佬特 同collins比好似仲冇咁勁想問下巴打們後備燒味足球用邊隻好

我會食鷹

Same here

same same

係

我轟仲未出

又中好嘢

萬聖文素基治

好 唔該師兄
掛完拎個swap換24 24 24希望有好嘢

咪有2張有得抽

志在連chem
揀個平嘅做

賣曬son 福 普巴啱啱夠錢買包皮

燒味一定係基奧特，雖然數字上慢，但等佢入到禁區，入懾搶頂果下一的都唔慢，同會搶到靚位

sbc呀 rb azp呢

同埋啲first time 大大力射波幾勁
上嗰wl 成日入呢啲

有冇人記得d舊sbc係出緊五大聯賽tots已經返炒定去到futties先出返?
好想做返隻史獨fb 之前個fb sbc點做得落手

唔留普巴
轉守為攻個下遠勝簡迪

中咗

都唔知真定假，又無source

已經懶得炒了

有冇人整prime真朗

100k開隻做左既真係喊三聲 完全冇icon sbc想做

我只係想入定啲貨 自己做

萬聖Dost都用得過

貨幾時都可以入，到真係有source 既時間 已經炒起哂

我都係
有隻毛盟sbc開左個頭喺度好耐都無進展
(連續2星期reward全閪)

但見85+嗰d肥料都唔係真係平左好多
唔刻意捕平野了 遲下再算

無用過真朗，其實prime 真朗同普金牙朗比較，有無巴打用過晒兩隻可以點評下差別?

利伸: 用完牙朗真係返唔到轉頭，9射都入

我準備賣走隊荷蘭橙 (多謝巴打之前既意見)
all in prime真朗sbc 玩朋友隊

做果個tott我做左幾次都有walkout賣晒 唯獨呢張有啲猶豫

客咩氣，有無用到古華特兩父子阿，應該好好玩
玩完真朗講下食評分享下啦

好 唔該巴打咁我留佢了

係幾好玩 個仔出波比老豆入
老豆唔係好跑得 但係頂到boomboom聲

有冇手足用過紫福?
感覺如何?
邊類型st?

淨返最後一格等禮拜一BABY ICON祭
用左好多UNTRADE, 都好心痛, 但見平時得個擺字就祭哂佢

好多人話似牙朗

用緊HL
但我諗都可以答下你
靈活遠射，似弱化版牙朗

整真朗都心痛
我整完朗甸個陣J到出血

我仲要係祭左好多POTM同FB

區區potm fb邊有得同佢地比
除非你無愛

就係一直想玩真朗所以狠下心腸
但睇住自己由八九隊波變到得三四隊就心痛

無哂icon sbc
88-90個價唔會浮動得咁大
無利可圖

所以咪話，無乜肉食，仲要分分鐘倒蝕

發覺賣左hl福+賣晒啲肥料就夠錢買牙朗
不過就冇得整moment blanc
買牙朗定整moment blanc好
心大心細

所以都懶得炒
係想趁平嘅時候做埋d sbc佢

想巴打們都俾下意見
你地覺得MOMENT癲朗定TOTY尼馬好?

toty屁馬勁過朗甸

除左因為WEAK FOOT, 仲有冇其他分別?

唔整blanc就繼續用Juan Jesus
買牙朗就zola落cam
牙朗+ibra st

其他都差唔多
朗甸主要係氣唔夠長
屁馬99氣

老老實實 , 牙朗好撚勁
任何情況下都唔會輸蝕既前鋒
福仔根本無得比
不過你JUAN JESUS 轉 MOMENT BLANC
個upgrade仲大過 hl福上朗

我用完朗 , 轉返福直頭唔識玩咁

唔該哂~ 我可以慳返啦

有得揀我會朗癲 + 尼馬

一個7CHEM?

96 neymar + 95 ronaldinho
可能一左一右咁 兩隻類型都接近
都算meta

爆機神獸 唔好話7chem
5chem都夠尾機啦

所以就心大心細
牙朗就有機會做game changer
Blanc就大upgrade

哇屌咁撚快

正路出蛋散聯賽先?

今日個價回返
會唔會再劈過

屌咁撚快
俾我抖下啦

應該community先

其實已經係左年尼馬右年包
中間冇哂位, 係睇可唔可以擺隻MOMENT 朗甸入隊喳

都刷完home win,
想問有位阿仙奴章，隊名Diu nei lo mo （咁上下）
係咪呢度嘅巴打？Sor 就算抽到你同我邊度Home 我都唔會幫你／比你幫，因為你隊名太on9...

未回得切氣啊屌你老母ea

轉陣3421/343 橫掂都4月尾 乜都玩下

求其一隻7chem都得啦

7chem st朗甸

呢三隻打前鋒都好勁

下個星期仲要開返歐聯，的sbc一定多到唔想砌

EA今年真係好等錢洗

我諗如果入都係揀年尼馬或年包皮唻代替
代唔代得過?

正 可以抽垃圾了

幾全面 幾靈活 不過唔係最靈活嗰班
射波好勁 有少少頭 幾爆得
擺佢打st 最好 因為我依家前場太多人要擺佢打右邊

有愛會覺得同level
數值試toty勁少少
moment數值都已經好勁
仲要有馬尾

你玩尼馬玩包皮玩得順 咪唔洗轉
呢兩隻TOTY版都係極大UPGRADE
大隻好多 跳高好多 射波再勁D
有愛 咪試下轉朗癲

淨係99氣已經贏哂

做eriksen 做到成嗰club 得返一張賣得既金卡仲要non rare
今個星期打個金一補充下先得
想玩下tots mc 啲垃圾卡

好啦, 唔該哂各位巴打
我都係慳D 錢睇TOTS 出乜先

無錯 , 99氣打到120分鐘好著數,
btw 呢樣野轉個講法
toty 尼馬 , 包皮 最屈機既存在
但moment 朗癲 級數都係top , 唔會話用toty 尼馬20win到
用朗癲 得返17win咁 , 應該相當接近 已經係最勁LW

兩個高佬好似太多

防守高佬唔會嫌多
一叉隻腳出黎 又截一球
角球 5 6個米九大衫塞哂禁區入面
牙朗伊巴都無甜頭

收ps4 2-3m coins

我打得咁差

唔覺得禁早tots

可能比人投票揀 先

可能我鍾意玩癲狗防中

玩咗兩個月，原本仲諗住西甲做B隊，但一個禮拜就多咗90 griezmann, 86 wass, 87 guedes

宜家仲用緊DC普通版，想知霸氣盃aduriz換唔換得過

不了

不了.....好普通...留番d 咭好過

留卡睇下有無tots mc sbc 玩

有錢玩下williams
快 硬 尚算靈活
又有4sm

finishing好差喎

carniball版唔係好差啫

呢隻好野黎

用緊PRIME NEDVED想換SBC MOMENT RIVALDO, 是否不智

有無RIVALDO PRIME/MOMENT用家分享下用家心得?

打4231 CAM/LCAM, AM 位拍細哨,BALE, 入面仲有隻CARLOS
中好野會買BABY 朗

88版？無乜錢，86都仲可以

但我想買Halloween DC多啲

5星腳down grade 落兩星腳

哩個係唯一一個考慮..
但係我用NEDVED又唔覺有用WF入波
不過人地守有故慮就真

顧

唔好俾肥絲見到

寧願你話祭落韋拉，古烈治個d 到，

出左tots 之後，李華度，nedved 呢d 真係不值一提

玩到悶悶地，想清左自己隊正選同倉，

砌古烈治sbc 算

還掂呢隻野係唯一一隻唔會搵到代替品咁濟

拎住佢配d un 吹2打6 等tots 抽野

CHING你講得無錯...
我而家理性用感性周旋緊

LOAN左今晚返去撚下先

仲記得上年公佈
係要人唔知係英國定邊到直播係街搵到啲卡
之後好多搵極都搵唔到
全世界睇住個直播叫ea快撚啲
多鳩餘

隻91細哨蝕住800k走心都痛
不過唔諗 換94

Tots個陣D IF會升定跌

應該係跟sbc

我心愛既馬些路都賣埋

計能力 干sir已經追到韋拉

icon有hidden stat
btw 真係要轉41212了
pogba食engine先

韋拉有自動截波功能

真 係後面搶9你個波都唔犯規

同埋icon個能力 係將唔同league既top tier卡連埋一齊

識吸波 好勁

之後tots 你想將的屈g卡放埋一隊 一兩隻icon走唔甩

歐霸sbc華倫條友好好用，推前爆整簡直神100k好低做

Tots sbc都要inform 架？

上轉下好無？咁樣會留到200萬等tots

多數都要嫁啦

有200萬多岀黎就快手啦 轉頭冇咁多嫁啦

90gullit 跌到新低
我窮撚會揀gullit+干sir

整呢隻vieira都係600k左右
真窮

3.15m入咗

整古烈治用咗150萬左右

4.3m用到依家無悔

真 絕對有驚喜 特別cut in 嗰下好靈活
模組我覺得似son

Sandro普金跌到變肥料價

只係呢條友係咁，我一爆速佢會推前個波幾個身位？

我3.2入，無悔，除佐肥料所有野都只會貶值，但依家5月到來抄來無謂

為左張相買左隻89sandro，見到今晚出tots ，用都未用就放番出去
如果唔係有tots 憑張相應該炒到上370k

推離身隻隻都做到
但推完控唔控得返就好睇能力

Sandro 3隻if 兩隻得大頭 唯一張半身就咁柒

識吸波真係好勁 rebound入贏哂

知唔知今年tots點出法？

果張totd圖好似話假架wo

下個目標就係古烈治

好期待星期一抽icon
ff下抽中油雞比利都開心
其餘就做blanc

早個幾星期買左隻 150萬 91 比利，賣唔賣左佢等TOTS好
好矛盾. D卡用晒SBC 剩得8899

hl pepe同89mbappe差幾多班

用緊moment rivaldo
有icon引力 模組好靚 大隻靈活
踢CAM最勁 比波速度射波全能
用慣hazard greizman 都唔覺佢鈍
2腳就 你玩慣就冇問題

應該仲廢過普金包皮

幾型 個人覺得

其實幾搞笑

好過大頭

正常 價錢再平一半

少玩意甲唔識 請教各位清
有2隻92硬吹高列巴尼 (1隻紅咭CB 1隻生忌CDM)
諗住祭一隻做SBC 留一隻備用
正路邊隻汎用D值得留?

出現了
THANKS CHING

4231 頭4個你會點放:
朗, PRIME 細哨, PRIME NEDVED, MOMENT RIVALDO, 年BALE, BEN YEAH

benyeah可以byebye

本身打算賣toty馬細佬做埋韋拉，做諗諗下都係不了，細佬太好用

Reddit都唔見有人講有新promo

呢d99數值會去到幾時架

永久

應該去到完game

用過佢CDM, 太撚鈍, 一定要打CB
睇下你有無CB可以轉出黎打CDM, 無就KEEP CB

收到 唔該哂

D stat真唔真架

可能係全game最窮嘅一刻

同sam gor一樣唔識用朗 nedved bale呢類, 覺得好鈍
正路: ST朗 LAM bale , CAM rivaldo , ram 朗癲

我用開FB DE ROSSI同BDAY SMS (CB 7CHEM)換位, IN GAME DE ROSSI 打CB, SMS CDM

俾你參考下

pepe 還好 , 用過88個隻1個WL
幾靈活 , 幾大舊

真係咁勁？俾你搞到有啲想整

講多句
rivaldo 正確用法係skill move不斷出inestia move 同 90度轉身
就算撞到人 個波會吸番落自己腳度, 推又唔跌 好撚癲
不過heel to heel + fake shot + scoop turn 呢招combo 就少出為妙, 出得比較慢同鈍

我見twitter有人po過 但好快已經話係fake news

THANK CHING
今晚撚完隻LOAN如無意外會整佢

我覺得community 嗰啲比正路聯賽仲吸引。正路聯賽出嗰啲平時已經出開if

都係留黎d weekly obj唔知要指定d咩隊刷野時不時之需
應該唔會執到咁靚 (同埋無DDR )

咩叫真唔真？

有冇人同我一樣註冊唔到WL 一撳就話連接有問題？

真 不過身高體重模組影響下 唔會真係好似99速咁快 不過的確係明顯feel到快d

好似過左時間啦喎

toty梗係keep我賣左普金姐

唔係話開始咗廿四小時內都可以註冊咩？

巴打指係唔係真係咁好用?
我用過mascherano
99速 99氣 守黎講我覺得同toty kante差唔多 會自己衝埋去搶
係好難夾chem咁解
球員都係要夾返自己打法 呢d幾萬蚊既買返黎自己試下都無妨既

爆炸頭99dri都係60agility 窄窄地

期待星期一抽中baby pele

如果圖一轉圖二會唔會downgrade左？ 入場4231/ 4222

10/5先tots

唔會啦

但因為我係細佬打防中，所以唔做韋拉

想有隻icon 用下
入baby blanc
推pogba 上去打cam 好唔好

pogba食左engine已經變左真核

做咩

希望有lui直播

好似有

支持lui哥

贏返隻古烈治返嚟

想中邊件波衫即管開聲

啲人咁鍾意衝cam但又唔練好啲

收AC, 有意請留tg

呢隻直頭勁

呢隻係咩水準？

祭品水準

Fifa 做esports真係得淡笑

伏中之伏 唔撞得唔搶得唔頂得唔跑得模組廢

真心 pro-club會好d
但搵唔搵到錢又另一個議題了

請問問其實 我唔好明, 姐係用ps4睇???

pc

non icon 矮撚防中level
但唔係癲狗type

咁點可以link up到自己ps4 fut acc

根本可觀 唔太高, 個個選手用既又差唔多黎黎去果d人.
用果d又係正常玩家玩唔起既..

各位巴打想問下88alisson/87ederson/8chem cech好?
同埋如果買88alisson買otw/就咁黑卡好
thx

咁勁又無可能唔用
如果限用普金無得屈卡pay to win，世界賽32強應該9成連登仔

反而想問下有冇D冇/少打pro-club嘅巴打
諗住呢邊UT棄左之後一齊玩陣pro-club等fifa20?

3隻都廢，邊隻所無所謂，係都要揀應該Ederson>Alisson>>>>>>>>>>>>>cech

差幾萬 ddg啦

跟機

一定88 Alisson，Ederson 反應慢好撚多，尋日用咗兩場即雪。

尤其接角球，Alisson 雙拳打出，好少接實，但真係好少比人頂入，反而都算快。雖然Ederson 有時會接實，但好多時舉晒手都比人頂入，禁區入面比人起腳就一定輸，1000000萬個唔建議。

自用就OTW 啦，雖然場數唔多，但只係貴黑卡少少，搏一搏都好(加上下一張如果出黑卡好有機會有埋半身相)，但黑卡保值，可能之後有SBC 做會炒起黑卡，睇你點睇。

定雙巴西non icon cb

要連波圖幼幼用唔到ddg無計

我係驚live vvd轉左live sanchez會downgrade左防守

好既 thx巴打

咁你lb都upgrade左 不過建議唔好用錢住

紅色我入波 綠色對面入波
屌你我個心頂唔順了
落後追平 落後追平 落後追平反超

對面隊波全prime icon咁濟

8 chem ddg 應該正常過上述人選

8chem ddg推推

驚等到tots隊波都唔值錢

咁多巴打講可以諗諗

lw willian 幾好用

呢個都事小
fifa個scripting, bug ,佢要邊隊贏都得 咁被控制既esport你見過未
幻想下cs 頭十分鐘你射親都唔中， 對面下下自動爆頭
玩條毛咩

無乜好認真睇過佢地班pro d比賽
都仲係好明顯會有scripting?

真 pro club都有劇本啦唔好講ut
企定綠燈都可以飛機 一係狂中柱

你隊波或者人地隊波人少 有時啲電腦自己彈到巴塞咁再入都仲得

用開b day嗰隻
入左唔少罰球

希望打完個wl之後hl福仲有50萬

我用佢打lam 俾波扭波幾好 有侵略性 十皮唔使真係值

難d 除非今晚打哂

點解冇咩人用CALM DOWN CELEBRATION 反而多衝CAM

終於抽到!!

Sbc照負皮

咁睇怕要賣左先
轉用untrade頂今個WL

又死ser?

新手，點解話出Tots會令d卡價暴跌？

上網睇話上年出完tots之後30萬買到牙朗

有朗一定upgrade. Vvd 用番平ver 連alission

博佢星期日 入到波炒起

首選用翻live sanchez因為係硬吹
小弟係萬人討厭嘅猁都覺得ingame ddg勁啲

果陣bday 唔洗點用錢整左 果陣都要成差唔多廿皮好似
但cam 位有得同anderson luiz link 好正

呢個點出？

L1+R1先係正解

硬吹就照用啦無謂哂錢
用左500+ 硬吹otw alission 正正常常, 試過轉用ddg 打wl. 最後成績都咁上下. 要輸既波反正都會輸

算鳩數啦咁垃圾
快快手打埋佢博佢聽日唔好跌咁多實際啲

5*sm

歐霸Jovic食咩chem

87 Matuidi 定UCL allan 比較岩打雙防中 拎黎拍 90 de rossi

Wl 係咪報唔到

l2定R2 + 三角三角 好似係

通常對手好串 我就會叫佢CALM DOWN

Allan 好d. 一個跑一個包

例如我入波L1R1 佢入波仲要慶祝

個gameplay又快又慢仲講比賽
而家ut d資格賽連唔同地區1格都要打
平時wl/dr對住其他地區又係偽5格 支那100%
對住香港網速慢既人都好大分別啦

留意到ching個comment冇負評
負評bot都可憐你

番去買黎試下先 成日見到攻緊 matuidi 重前過班Cam 雖然都用左幾百場 但feel到呢排特別失位失到仆街

Matuidi 好似係hh allan mh.
我當佢kante 咁用

講真就一定唔算好勁
我會講有驚喜

pc撚？我都係

整定今個禮拜專心讀書

好想要張98LW牙朗

仲啱啱整左新陣想打wl

好用過otw promes?

意粉入波係咪可以入完即走場

Sbc Allan 係意甲青少年年簡

Ps4

連哩巴打都唔屌你老母企開d

a) 88 willian + 90 payet + 90 gullit
b) 91 pele + 89 mbappe + 89 kondogbia

邊個好

好明顯下面啦

我想試下撚古烈治
咁如果 上面payet轉返89 mbappe呢

marksman 定hunter 好

Same here 垃圾EA

干sir 都vieira級啦 , 干sir +gullit就差唔多

無錢
本身干sir 蒙尼亞
想轉做 gullit 蒙尼亞

mbappe gullit kondo

yes

食HAWK 正呀

淨玩現役意撚
除左想換86 allan同cam位諗緊點upgrade之外
無新card出應該會呢個陣打到季尾

好 返去試下

SD 換Costa?

mertens gomez koulibaly

跌穿30，係時後入來自用到end game

而家得返50幾coins
要等下星期rewards..
Koulibaly用過91
好似同manolas差唔遠...

Gomez同mertens好過insigne嘛？

後入屁馬

ching好重口味

Sor 呀 咩係 sd

Costa睇中左
400000可能要儲一個月錢

希望你唔會玩厭佢
唔知到時值唔值20

gomez 同insigne差唔多
mertens 射波勁過佢地好多
但傳波輸少少

好的
Mertens好似仲平d
我諗諗先

都想問巴打們覺得綠線同橙線分別大唔大？

唔知有冇wow到

上集玩意甲覺得黑鳩高硬快好撚正 到今集淨係draft玩過一次 in game覺得奇撚怪點解縮左水細左成個碼 一睇返原來今集187 明明上集19x 後尾睇返先知原來上集開驚出撚錯 而ut係唔會途中改身高體重

普通球員 10chem就得
頂級non icon球員 如neymar tif包皮 牙朗 小花
7chem都無問題

黑鳩巴利 缺點係鈍
其他野頂級
但同icon比 無個種氣場

Swap deal

唔會後悔
換埋costa 就link佢同牙朗

巴打，90度轉身係講緊L1 前左或右？

報唔到WL咩撚野事

sbc料都唔俾你拎

我差4張垃圾就可以抽86+垃圾，咁都唔俾我

好想放哂兩張icon先入返
但無卡打wl

想問依家swap deal player係咪出哂啦

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

5月未出

想問睇比賽可以點扲獎勵？

Ea Twitter 無講有drop

另一個for比賽既有講

好串

Bookmarked. 唔該哂巴打！

多謝kagawa巴打

Sb都有

Lui準備打比賽，YouTube 有直播，但唔知會唔會播佢果埸

多數係佢4個優先架喇

7場3勝都要遇到呢d 爆機隊
最後輸2:3

成日對，唔勁
通常有5隻toty以上加真朗的風彩都係唔勁
大陸名就直頭贏到佢rq

Lui第一埸贏2:0

而家打緊果2個都用vvd 之前好少見 黃衫仲要varane+vvd打閘 真係pro player都怕撚左燒味？

有無人報唔到wl

對到呢d其實是咪放低手制好過
全部自動tackle吸住個波

同埋佢可以壓到90樓下咁勁既...

邊度有得睇

94CAM尼馬夠唔夠玩到end game?

其實佢都算唔勁
不過我更廢

未踢就投降
技術高佢兩班既話 打到佢rage quit都得啦

96 以上夠

都唔多cam勁過佢好多

F2Tekkz vs frontale FIFA
好想睇呢場
睇下呢個日本仔係咪仲可以90%控球

大家留左幾多$ for tots?
我留左3.5m only...

有冇人用過93 艾力臣打ST
有冇食評
現時用91 LW hazard打ST
換or not 定係買88 rashford

我
Apps PS4都報唔到

Lui兩埸贏哂

主動走場好似會唔計

+1
發生錯誤

Me too
屌你老母濕尻EA又柒

EA Help
@EAHelp
We know some players are having trouble with Weekend League in #FIFA19 We're looking into this , and we'll let you know when we have more info.
下午5:19 · 2019年4月26日 · Twitter Web Client

全世界都唔得

正路起碼HL 福打ST

選擇咁多唔駛玩到大力神ST 掛

好波

想知eCL個盃係咪大耳盃嚟

係既話叫保方退休全力打fut

有播到？

留咗8m成個club都冇咩淨

歐霸Jovic 5場11球

無，佢本人影

我有20k左右

唔該哂！

Rb 黎講 HL lala / 波圖米列圖/ otw cancelo, 定係aurier 好用d?

幾時先報得番wl

圖一轉圖二係upgrade定downgrade左

之後lui既對手係msdorssary

依家先賣隊會唔會太遲？

EA d製作真係廢撚到呢
唔好咁hea好冇..

唔知有冇得播

我有$1214

佢開心多過唔開心啦
偶像黎
去志在參與 而家有得對中東佬 又有機會播

睇錯，原來得返兩草嘢

幾點

你點睇

仆街仔

頂早知正話$4時影低佢

Dllm又英人

cls又要六個

長炒英人可以致富

好似話lala依家無咁勁
如果隻閘會攻咪cancelo如果淨守好似militao最好不過我自己用rttf aurier都夠用

最近轉左用max arrons

真係無計，各位ching唔好意思，呢埸無直播，我係Lui個朋友，啲相佢自己影，係我自把自為幫佢講下戰績

琴晩all in曬totks 得返幾蚊

今日賣

用過廢到震

輸俾世一2-0

有交代啦 個中東佬真係好撚勁

係咪兩回合?

中東佬連tekkz 都贏過幾次

同到世1影相，咩都抵返哂

lui哥雖然輸咗比世1，但仲未出局架
大家集氣

有打objective 應該唔會有問題 仲有剩拎去賣

上次tekkz Swiss Round輸俾世一之後champ咗

咩事

加油

sbc

呢張圖可以J一世

英人sbc

算係upgrade左堆垃圾

晏晝跟未來熱巴打炒左啲dele alli係咪可以即賣

puyol,david silva 呢次咁鬼姑寒

香港🇭🇰

唔會用到佢做sbc啦

乜鳩pack都係開<82 點玩落去呀dllmEA

有無用futbin import club?

你老尾 屁馬跌到25萬

我都終於愈黎愈蝕地放左朗

變相d icon sbc其實係貴左
用錢做既話係貴左

今個星期啲game play做乜撚嘢，全部不受控制咁

有邊個星期係好過

唔上唔落 放又蝕 唔放想佢升返 係咪冇可能

之後tots啦
仲點升

冇得升架啦，如果你係賣出去拎錢呢
其實購買力冇咩變既
但拎錢買肥料呢 就算係蝕蝕地（我做緊呢樣野）

上星期

用以前啲fut swap都有好野中

有冇d1巴打幫幫手 刷隻swap deal
完全搵唔到人打

之前做神軒啲英人無賣到，自己做完仲淨十幾隻，今次又fatfat
啲人平時係咪唔留卡做sbc可以炒到咁貴

有古烈治撚

真心 星期五唔好打 聽日會順d

岩岩用完之後賣哂 3500蚊一隻 fatfat

so far so good, 13勝，爭1場收得工

可以啊
你乜衫？

件新波衫到咗，你班撚屌咪再話我假熱

好耐冇入黎
阿lui個比賽打左未

我都趕緊工，希望對到你

1w2l

第二場已經打Msdossary

今年熱波衫一定係印Son

屌WL好lag

14，收工

14勝過下抽紅卡癮算

14就算？

91偉拉end到game?

準備落去放狗，聽晚又要打牌，睇下夜啲打唔打或者星期日先再打

btw, 今個星期啲人好似明顯冇咁勁

一定可以啦

可能係你勁咗

肯定唔係，我等3點開波嗰陣打幾場dr都輸晒，仲要d4喎

so9sad
有冇link睇返?

冇live

你D4做乜去恰人

西班牙主 唔該巴打

有冇師兄賣coins 想買少少

公平咩

reward好啲

差三場 完全冇人 求幫手

我search search
Me拜狗主

屌你老母閪撚到 面對面都比唔撚到嘅啲波

仲有明明食個身位又可以唔撚郁嘅

岩岩入左場 係咪你

DR解ita obj完全玩唔到

試過幾場波零射門

一攞波就甩

後場簡單傳波都踢畀人

解得好辛苦

起碼連輸咗六七場

有冇人覺得呢排個gameplay好怪

弱撚智 比波一係就冇力一係就大大力 點撚樣玩呀

rio 食哂身位可以比伊巴一下曲速引擎加速標前督入

mola mola

犧牲下D分 改名再og 睇對面識唔識做

中柱中到懷疑人生
兩場中5下柱
野野近門
俾人拖到12碼輸埋

輸12碼唔會燥

你造我造到咁就心灰意冷
雖然我知佢中段 定尾段一定會幫番我
到時就到對手懷疑人生
但都無哂心機

我都全意粉再og兩球
正常人識做既

cls 在哪天輸8比2

趕得切解完

輸4-5球都好, 都入到波

差兩場完全冇人

Send左msg俾你

唔開台？

刷神軒差三場有冇巴打幫幫

3點前冇redeem wl on9 ea

連續十幾鋪away
set away win又冇人理 有冇巴打幫手
聖誕波衫

Away win緊係無人理

大阪飛腳會徽

多謝巴打

我可以幫手

有無巴打報唔到WL

講真 有贏一場已經唔錯
仲對到偶像中東佬影埋相
係有差距既 lui都係志在參與圓下夢
實開心死

Thanks 巴打 差一場求幫

之前咪有巴打post張圖以為過左星期五報會有特別禮物 禮物就係enjoy ur weekend

我上兩次都係依個時候放學先禁

點知今次禁都禁唔到

今日wl又係西server gameplay

Thx巴打雖然唔知係唔係你
見到有個大阪飛腳lihkg

痴線 今日sb d電腦 好似食左禁藥 勁到癲

咁快

好在有張88 Quagliarella 紅卡 打4場DR 4場都有入

頭五場已經三場硬野

有冇人要幫手？search唔到人

想普通打下dr 都search 唔到人

早啲搞掂早啲享受假期

咩事頭先有條友我入og幫佢 佢跳舞慶祝

成個禮拜都係

個ser勁慢... send 唔到msg, 我search緊

Psn死咗？

咩都無？

可以熄機了

不是
搵咗好耐都唔見你

仲有兩張swap點做？

Redeem完唔想打

唔緊要啦我都係想慳d錢換隻icon 換唔到好少事

淨返最後一張sb星期一派咋，係咪有sbc冇做呀

頭幾場我都覺得好厭倦

PSN死死地

屌你老母 6張英人SBC出TAH 真係賣撚左D英人佢仲好

我開gotze

唔撚係掛
可能miss咗

姐係無哂swap deal了？

尋晚出嗰個sbc做咗？

修仔啲人炒到

EA

有無歐霸Guedes食評？

下個禮拜停一停先

我就咁買張83唔好

朗癲 除左ICON個包
83 84 85 86 86 87 88 89 , 再加ECHAMPION SBC
得兩隻87 , 兩隻85 , 同埋幾隻撚樣英人

無咗依張仲要第一日出

咁快開pack?
唔儲多一星期等tots????

嚟緊星期一sb咪就係派呢張囉

我做晒成個古烈治都同你差無兩幾，都係淨icon嗰格

無咗美國佬

依又係之前Sb派？我唔打sb

我開Hazard......
德甲個個

仲要係第一個星期

想抽隻baby zola ja
咁得13張點換法最好

我無修仔人
買過哂唔知要幾多錢

報唔到wl

買一隻咋嘛 打sb 用gk打前鋒都得啦

入唔到驚

無wl 咩？

世三 7 定 阿古路 10 打正前好

LONG雖然大數83,但細數都唔差

阿古路

meunier加robertsen?

3* sm 2* wf
拎黎打下sb算啦

2wf

3/2 st,點用.......

都係攞黎祭
諗緊點先整到古烈治

如果兩隻都nif就阿古路

抽中隻古烈治之後賣左佢再用筆錢整古烈治

有冇PS4巴打今晚連PSN或者連EA server都塞塞地？
入game又要load好耐？

阿古路 d positioning finishing
普金都好高，好就用佢
頂唔順隻爛鬼福仔

有，pro club等好耐先玩到一場

online single 做乜撚

自從上次update完覺得個gameplay唔同左好多，有無人有同感？定我錯覺，宜家打彈彈波好似好有優勢，撞下撞下就入到去，個個又開哂全場高壓

我仲以為係我屋企個上網問題
頭先走去reset router

咪撚幫呢啲人

有幾多巴打會換Baby Icon

仲未報到

我都遇到佢

關閉賽事功能，大家訓得

好彩啱啱對家走場

通常幾時先fix到？
聽日後日未必得閒打

仆街，咁打下隻狼先算

膠撚到
龍門托比人入
Ea你沒心攪好啲唔該你收皮啦

有，但唔識形容

我都諗緊搏唔搏好

有冇屁馬用家
佢好似update左頭髮同變左白boot仔

中垃圾咪攞去sbc 慳返30萬

唔做個sbc都送返100k pack俾你

有，每打一場wl都load好耐先入到，但入到去係5格，打左三場gameplay都偏慢

me2...

有無圖

咩版本

砌緊比堤，用預左來祭既心態抽bb icon，中唔中大獎都唔緊張

咩sbc有baby icon?

祝油雞/比利/大哨

4月swap deal
要齊14張

拎黎砌blanc

5場1勝
想繼續打又冇得打
睇嚟係叫我抖抖先

你用熱狗啦

EA做乜撚

唔好用？

巴打們早d訓罷啦
閪驚係時候要收皮

等到3點都未得就訓

真是中大哨就留，其他兩隻可能都祭，在徵召用過唔係好識用

得3隻有用其他都係垃圾？

新個隻大力神食咩好

Server搵到場未

未

得5張
係咪Game over?

早啲訓啦各位
今次災難應該留畀係鬼佬suffer
我哋正好訓覺算

我redeem左2000 pt :-)wl 又入唔到，point又無哂 Ea係咪叫我抖兩個星期

Extend

bb icon大部份都唔勁，呢3隻係最好果3隻

係咪只可換徳甲ST ?
3 days left

玩德甲就Werner
玩英超就打SB等禮拜一派多張換Roberson

打西甲

有打一場SB星期一都會派多張？

仲考慮 DC 定baby icon

baby icon 就即係要預筆錢砌細哨or 韋拉

blanc

好似上到銀級就有

油雞係最勁個隻 勁想要

想要比利多啲

如果我中一隻入到隊
我就變賣家產入最平既BB ICON
希望中...

YNWA 巴打
呢場係咪大家都柒柒下 完全唔知想點咁

今個WL係咪淨係extend一日?

沙拿穩贏四月POTM啦，四場五球兩助攻

都tots 仲邊有人理potm

收ps4 3m coins

咁掃興架
仲要睇錯係四球一助

真話係難聽d

雖然都有neymar mbappe，但meunier夾唔到full chem，我仲諗緊換唔換好。

我轉呢個陣之前
用緊8chem kondogbia

想問下FUT swap deals 球員出晒未？

meunier 好用過干sir ？

肯定唔會
純粹唔夠錢要賣陣先換到古烈治

搞咩 連DR都打唔到？

張toks大力神好撚勁

DC 夠玩1個星期

有plan做sbc一定換icon
除非本身有icon想祭

玩咗場溜冰

DLXM睇post頭
Post 278啦已經

4個月前做聖誕迪布尼真係無錯,能力同呢張好接近,但撚左4個幾月

買左細哨撚唔掂
忍痛賣仔用返工兵nedved
一來一回廿萬

個張50幾萬

果期有bf前閃金crash, 一早入定高rate, eg. modric我6萬5入, sbc升到9萬幾10萬, 我選擇左做sbc,張卡用到依家好撚抵

9場2勝
唔識贏

好似冇任何公佈???

流料

我反而係賣咗細哨
最後都係買返

頭先WL又撞到一個車巴
GG唔夠打

Son打翼係咪唔撚掂

卡loading 無反應
俾ea食一場

而家仲抽唔抽到totks?

唔靈活 要預效果差尼馬包皮個堆靈活型
st會好d

好想做但無理由4月先黎課金

就算出tots eriksen 都唔洗買 toks 夠做
留coins 買sonaldo 好過

打左場 超慢gameplay

好彩妺住打都夠反級支那

射左球無腦尻彈背龍無燈即射死角 嬲到不如停og

平時唔會有意識射呢d on9 波 最近多左人咁射 試下原來真係咁撚弱智

同埋成30碼冇啦啦撞射 冇燈都入

第一隻icon 想買 90okocha黎玩下有冇人用過？

好好撚

可能我唔係瘋狂sm
覺得佢係勁但change 唔到game

冇錢玩細哨，諗住用佢瘋狂sm

有對新boot 又係nike出俾佢既

唔識出5* sm 既話 係浪費左筆錢買佢5* 但朗癲應該有力場吸波 同埋巴打講個頭好勁 有冇試

extend左就星期一先打

撞到琴晚走我場嗰條仆街仔 入場同佢真打 贏鳩佢 幾撚爽

打支那人特別delay 好撚on9

都覺得d無燈撞射 幾on9 下

30碼ok 即係如果你練到綠燈 first time 撞射加勁球員 咁入先平衝到隻game

但往往係你贏2-0 跟手對面尻射球咁既波 整到懶係緊張咁

又走

打draft有玩過細哨係好撚勁我中意玩5*sm 我隊波一定擺一兩個

啲格數5格會跌 個ser搞乜

Bb icon vieira 算唔算好用

準入game嘅手足小心 家陣好似極度唔穩定兩場 對方領先我之下 麵斷左線

負乜撚嘢皮 走場狗 夠薑出嚟講嘢 唔撚好撳個負皮

打咗場超on9對大陸仔lag到仆街仲要爆機隊

Moment blanc 好唔好用，諗住攞完隻Untrade base icon做sbc

5* sm 會用walking scoop turn 牛尾巴
頭有幾球但朗bale係到未會用到佢
我set高左少少賣，賣唔出就算，揸住400k tots

好用到不得了

keep左一段長時間有負皮bot

今集性價比ICON 好用 但係個人覺得佢打CDM 勁過CB 如果轉到位可以試下轉 唔係嘅CB都冇問題

勁過Rio咁囉

唔算

rio應該勁啲

無錢上middle可以用住先
已經好屈

根本今集靠玩mechanism黎贏波個情況仲嚴重過上集地波遠柱 今集各式窩利 遠柱燒味 冇燈first time撞射甚至半背龍first time係build up上都極難阻止到

後防用緊moment blanc + prime rio
通常輸Rio頭鎚 同 唔封遠射
Blanc就少輸哩d
自己感覺

我都覺得rio 勁d

認同 low driven 遠柱都叫做 輸得明刀明槍

但你上面講個d 係你唔知邊場突然整你一兩球

意思係個射波穩定度改黎改去都唔高

綠燈近柱埋都未必有九成機會入

3碼綠燈頭鎚 頂出界外

現實當然唔應該有射波穩定度高既某一種射法

當然又唔好變番三分波

但你正正常常入到禁區 單對單綠燈龍門射 高d入球率唔撚得既

present完最後一科pj
番屋企打下WL先

如果真係要mark stat 隨時背龍無燈尻射 風車無燈volley 30碼first time 撞射 都同單刀綠燈差唔多入球率

大覺得fut swap 換基本文定 costa 好?

揸神獸嗰堆成日鳩射都入

基本文

你地睇返外國班出名streamer(not pro) elite實力左右 可以打4場draft大部份波都用呢幾種方式入 除非對面真係太屎先會sm扭入去就知有幾痴撚線

然後再睇返班pro打比賽既後防人選 由以前sandro walker萬年組合 到早一排7 chem拉膠militao 再到尋晚varane都要用黎打閘就知佢地驚輸遠柱驚到咩地步

pique coutinho modric casemiro 都用唔落手

Modric轉costa啦

Rivaldo 右腳 黃燈
落後個陣就會入到

今個禮拜係咪好多人報唔到WL
會唔會難打左

Extend左比人reg返啦

簡單d 打機 唔應該太多 現實幸運成份

邊個制造機會多 禁區綠燈射多咪贏 好合理 輸都無咩野

但大家都會試過你射十球綠 當你七次中 入一球 跟手可能對面一下尻射無燈 和埋 輸十二碼

不過都係純分享下希望佢下集唔好整咩綠燈射

本身綠燈個概念係好
高風險高回報
但標準唔一致+handicap問題
就令到成件事變笑話

ea要你贏 weak foot黃燈都世界波
要你輸 小禁區順足綠燈都射斜

真
啱啱俾人撳住黎打
但係佢攻極攻唔入
我黃燈low driven撞到防守球員隻腳彈入

明明禁區綠燈遠柱應該要入九成 係都搞到同其他入球率差唔撚多 (當然遊戲内仲低過綠燈近柱係極on9)

但有時又咁諗
綠燈已經係抗handicap既最好方法
始終ea點幫對面 起碼我都仲有方法增加入球機會

屌 原來差張swap deal

各位巴打又係我
小弟啱啱抽左今個星Weekend League & Division Rivals Rewards
個Channel仲有其他開PACK嘅片,想知開PACK有幾伏可以睇下
歡迎訂閱支持下
請多多支持!!!

有時fifa太刻意追求 重現現實既世界波
洛賓軌跡/古一招 或者普通d 禁區頂硬ban
現實射十球 有8球後衛block左/飛機
1球中龍角度唔好 1球世界波（中柱/入）

但為左fifa重現到
變成禁區頂綠燈就有
咪導致開game個個都轉身射個三家姐

現實根本死球同燒味入最多

個ser咁搞一搞突然間好想棄驚算
零動力打wl

咁現實踢波都唔會有咁多連續SM啦
我覺得應該加個數值比用SM既人
每用一下SM就扣一下行BAR
行BAR用完就用唔到SM或者用完SM之後容易D甩波

要現實唔會太想玩fifa

一開始玩fifa 都因為sm 多招出 好玩過winning

sm就擺明超現實

所以佢千其唔好同大家講還原現實 當遊戲一隻就好喇

Moment blanc 轉cdm 同middle 偉拉有冇得比？

應該直接砌隻prime 古烈治

定係 買隻90黎玩算

無, moment blanc d stat根本唔岩打中場, 中場大把好過佢

買90留返後路

幾位巴打真係講出我心聲練咁耐綠燈好似無咩意思咁，領先緊人地9射都入，有時綠燈重成q日屈你中柱。特別kick off goal真係太過份，我試過一場輸4球kick off , 人地用普金9射都入，其他時間佢根本連機會都無，最後12碼輸埋。個射門系統可唔可以公平d

砌都ok,呢隻係top top end game icon

多肥料 （～1.5m以上）先砌
買隻90 撚完蝕少少稅 可以試第2隻meta

試過一場最深印象 半場輸4球kick off goal

去到第三球已經高度集中都輸 第四球直頭剷佢老母臭閪都失

週任隻Long
要成隊修仔定係就咁用修仔既人入波？

又轉返玩彈彈波

人生中第一隻icon

呢隻極度好扭 但氣短

ser正常未 想打wl

5 星有邊幾招易用又實際

Walking scoopturn 必用

ball roll 再禁r3 可以即刻窩利

後防用desailly同blanc 嘅分別大唔大
差成10幾萬 冇精力儲落去了

第一次打WL係咁輸想問下可以點算 係咪完左今個星期要由頭奴翻2000分

你一兌左2000分就要由頭儲
第一次係好緊張的 打多幾次就睇到好化

（咪又係輸！）

我都係 琴晚一勝一負 今日連輸8場

Gameplay真係有d怪，好似唔係好識踢咁

夠11win會有2000 WL pts

成隊toty短禁一下O全部射上觀眾席

msg1892係咪巴打黎 屌你老母勁撚到癲

日本人

仲有無人擺緊c朗打邊去屈頭？

對住啲五顏六色嘅隊都淨係輸2:1/3:1已經收貨
問題係我唔識攻控住粒波唔識中間送入去

幾星期前update左patch之後就唔識進攻

入左佢3球kick off都要輸
被佢sm撚左成場狗

其實唔係射門系統問題
係HANDICAP問題 , 令射波綠燈都唔入
唔知點解決 , 打靚組織 / SM 落底 傳中 5碼射?

刷online single又見到班掛名狗西

講緊你啊HONG005008 兩次作客都走

Plan B 陣
左朗右bale互斬

點解咁多負皮

我當自己真係踢緊波
佢中間收得密 我咪靠兩邊進攻 去拉闊中間
我落唔到底 咪打入中間

division幾

溫馨提示:
一場SB, 職業級, 用southhamton入波, IF 助攻, 唔失波
再有是但意甲或德甲個6個球員係starting
可以一次過刷晒

想有人幫你?

巴打好波

個條件難到

抽極都係大陸仔

多啫，唔難
兩場攪掂左德甲同hunter

Southhamton 貪平千幾蚊用Hopxxxxxx CAM
嘔血咁濟
58 finishing

我發覺我修仔得CDM同GK

職業級太廢啦，咁樣算易
對於時間少既人黎講好好

Carlos

想問下點樣睇自己WL剩翻幾多場 好友果到佢話我剩30場

Southampton 要 半職業，咁都嘔血 任射嫁喎

綠燈都唔中籠又扭唔到
一入波就換撚走佢

WL獎勵果到有顯示踢咗幾多場

砌moment豬米高定totgs ddg 好

List左細哨平日賣唔出
而家7chem勁撚左好多

ddg>all

VDS no.1

貴